男朋友叫我今晚陪佢扮power rangers

佢話已經搵到4個傻仔陪佢 衫都買埋 爭我一個。。。
我無留意開口快快應承咗佢。。。
點知google完好後悔。。。。

咩嚟㗎屌？
點算好啊？原本一心諗住有得扮小惡魔

Pak chi

我想扮都冇得扮

佢再加4個傻仔
咁你扮怪人？

做粉紅果個比其他4個屌是常識吧

4+1 = ？

膠po勿推

佢會唔會要我疊羅漢

笑左

佢搵到4個傻仔=5個+你=6個

樓煮

吓點解

打錯 3 屌你咪恰我

但我唔鍾意粉紅色得佢有裙仔

唔該晒 推

加埋佢4個傻子太驚頭腦唔清晰

咪貼我條仔出嚟啦

笑唔出

係喎你扮怪人

你就好啦有男朋友

iPad著唔著得起套衫?

你想要？畀個你啊

我有波喎

|·

6個

恐龍戰隊都唔識

我就由細睇到大嘅

幾型吖

力架white

又嚟

好混亂

細個睇外星bb撞地球

會唔會俾popo拉

racist

推

收皮啦屌你老母

拉

666🤙🏻

屌笑到我癲線

有咩問題？好好睇喎

今晚等同樓豬影相

咁既時勢仲日日扮女人開膠post
你真係好撚煩

on9仔你唔出街屌人咁嘅時勢仲返工仲去玩？
覺得煩又唔block咩心態
我真係女人你今晚裸跑蘭桂芳？

一生只愛鈺琪咁嘅時勢仲愛埋啲大陸妹

參考85罷工 五區集會 討論

樓主又ff有朋友

邊個會連朋友都無。。。

畀個我ok?

串到....

真唔真心一回事 但點都有朋友掛。。。

好 想要180斯文敗類衣冠禽獸嗰款

第一頁個車頭大燈 180中咗

之前日本有節目講過
粉紅嗰個其實入面都係男嚟
只係1個細粒d嘅阿叔

Btw拉

型呀

4條腸 你點分

恐龍戰隊都唔識 分手啦

耳 口 鼻 site

做乜死出pool

咁樣我好難扮落去⋯

你唔好痴線啦

咩死出pool...

你扮有朋友都扮到咁耐有咩係難

已經好收斂

個腦中出現笑聲

痴線有咩好呢

大東瓜（真毒）

人哋(真毒)都呃到閪屌 你叫(偽毒)啦

屌，終於搵到同鄉

偽毒唔係應該叻過真毒嫁咩

超好睇！！！睇到喊！！！！！

依度係顛倒認知嘅感情台

心水清

有圖是常識吧靚女

咩料

癡撚線好波

有咩問題 都可以好正
一係扮女幹部

都唔知幾型

Go go power rangers!

ok

笑撚死我

go go power ranger~

5人暴動

求圖

Go go power rangers

最正係tommy呀
Green Ranger White Ranger

做咩死女人

童年回憶啊

留名

肥仔波

你隻死人妖嗰對先係

真絲

知你係邊個了

你點知唔好爆我出黎

我估的

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

笑撚死 等睇樓主表演

Power ranger 有個係白色

樓主條J呢

你好～請躝出去謝謝(ᵔᴥᵔ)

樹g jai

會見到5條j仔

有個白戰士架ok？

有白戰士... 唔好衝出黎7

笑死我

想睇爆果吓。。。

隻揪呀樓主

呢張仲好笑

笑到我戇鳩鳩

仆街忍笑忍得好辛苦
Btw,請善用不推文回覆

熱門狗躝啦

屌你老味，咁都上熱門

屌你老尾講撚咗四個月仲有班熱門狗喺度吠

食緊香口膠爭d噴撚左出黎

首歌好正喎。go go power ranger!!!

樓主今晚同男友啪啪我只能睇住你d相打丁

柒到喊樓豬好波

見到啲舊會員都信拉有用就好心酸

咪撚娶嚟香港添啊

樓豬計數又柒多次

on9有6個我無錯

On9有6個係真

咁1+4+1咪6

爭我

啱啱見到樓主五條傻仔俾防暴狗圍

sor 我最後扮女傭

女僕先啱

粉紅色個個係樓主？見到佢驚到瀨尿

係 綠色係你 喊晒口認狗做契爺

屌你做乜爆我出黎

應該係
佢最後驚到叫另外嗰四個傻仔抬佢上去疊羅漢避開啲防暴